十世無用過高登，突然有封咁嘅email

係咪姐係有人撞過我ac？

有無人都係咁？

推

唔係 15號高登全部acc reset pw

求救呀

全體reset ( 好似係）

好 咁無野

你仲要貼個PW出嚟
人地真係多撚謝

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

我已經再reset左

聯通

8月15日會reset 全部會員pw

個個都係咁 唔洗驚

十世無返過舊登留言

乜果度仲有人嫁咩